[
 {
   "answer": "1",
   "question": "Как ты, в основном, учишься в школе?",
   "singlechoice": "true",
   "choice1": {
    "id": "3, 4, 5",
    "score": 1
   },
   "choice2": {
    "id": "4, 5",
    "score": 2
   },
   "choice3": {
    "id": "5",
    "score": 3
   }
},
{
  "answer": "2",
  "question": "Отношение к учёбе?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Ответственно подхожу к учёбе",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "С лёгкостью и, может, даже где-то ленюсь",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "3",
  "question": "Ты быстро заучиваешь стихи, какую-то информацию и тп?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Не является для меня большой проблемой",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Идёт туговато",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "4",
  "question": "Тебе легко даётся или/и нравится какой предмет в школе?",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Биология",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Химия",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Математика",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Литература и русский язык",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Иностранные языки",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "История, география",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Физкультура",
    "score": 7
  },
  "choice8": {
    "id": "Труд☺))",
    "score": 8
  },
  "choice9": {
    "id": "Физика",
    "score": 9
  }
},
{
  "answer": "5",
  "question": "Какой предмет ты бы хотел понимать больше, НО не ради оценки!!!",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Биология",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Химия",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Математика",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Литература и русский язык",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Иностранные языки",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "История, география",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Физкультура",
    "score": 7
  },
  "choice8": {
    "id": "Труд☺))",
    "score": 8
  },
  "choice9": {
    "id": "Физика",
    "score": 9
  }
},
{
  "answer": "6",
  "question": "Какой предмет ты считаешь ненужным для себя и не хотел бы тратить на него время?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Биология",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Химия",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Математика",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Литература",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Иностранные языки",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "История, география",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Физкультура",
    "score": 7
  },
  "choice8": {
    "id": "Труд☺))",
    "score": 8
  },
  "choice9": {
    "id": "Физика",
    "score": 9
  }
},
{
  "answer": "7",
  "question": "Какой активностью тебе нравится (или ты хотел бы) заниматься в свободное время?",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Командные виды спорта (хоккей, баскетбол, футбол и тп)",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Индивидуальные виды (борьба, бег, атлетика)",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Шахматы",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Бальные или современные танцы",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Шить или вязать",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Паять схемы, заниматься авиамоделированием",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Вырезать из дерева",
    "score": 7
  },
  "choice8": {
    "id": "Ковыряться в настройках компьютера и другой техники, играть в компьютерные игры",
    "score": 8
  },
  "choice9": {
    "id": "Художественная школа, рисовать",
    "score": 9
  },
  "choice10": {
    "id": "Заниматься фотографией",
    "score": 10
  },
  "choice11": {
    "id": "Писать рассказы",
    "score": 11
  },
  "choice12": {
    "id": "Музыкальная школа, играть на гитаре",
    "score": 12
  },
  "choice13": {
    "id": "Кататься на роликах, скейте, сноуборде",
    "score": 13
  },
  "choice14": {
    "id": "Заниматься с животными",
    "score": 14
  },
  "choice15": {
    "id": "Кататься с друзьями на велике",
    "score": 15
  },
  "choice16": {
    "id": "Люблю готовить и кушать, экспериментировать с блюдами",
    "score": 16
  },
  "choice17": {
    "id": "Разводить цветы",
    "score": 17
  }
},
{
  "answer": "8",
  "question": "На какую активность ты категорически не хотел бы тратить свободное время?",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Командные виды спорта (хоккей, баскетбол, футбол и тп)",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Индивидуальные виды (борьба, бег, атлетика)",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Шахматы",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Бальные или современные танцы",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Шить или вязать",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Паять схемы, заниматься авиамоделированием",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Вырезать из дерева",
    "score": 7
  },
  "choice8": {
    "id": "Ковыряться в настройках компьютера и другой техники, играть в компьютерные игры",
    "score": 8
  },
  "choice9": {
    "id": "Художественная школа, рисовать",
    "score": 9
  },
  "choice10": {
    "id": "Заниматься фотографией",
    "score": 10
  },
  "choice11": {
    "id": "Писать рассказы",
    "score": 11
  },
  "choice12": {
    "id": "Музыкальная школа, играть на гитаре",
    "score": 12
  },
  "choice13": {
    "id": "Кататься на роликах, скейте, сноуборде",
    "score": 13
  },
  "choice14": {
    "id": "Заниматься с животными",
    "score": 14
  },
  "choice15": {
    "id": "Кататься с друзьями на велике",
    "score": 15
  },
  "choice16": {
    "id": "Люблю готовить и кушать, экспериментировать с блюдами",
    "score": 16
  },
  "choice17": {
    "id": "Разводить цветы",
    "score": 17
  }
},
{
  "answer": "9",
  "question": "Ты предпочитаешь читать",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Фантастику",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Исторический роман",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Энциклопедии и справочники",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Любовный роман",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Детективы",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Не люблю читать",
    "score": 6
  }
},
{
  "answer": "10",
  "question": "Домашнее задание обычно..:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Обязательно всё делаю (сам или посовещаюсь с кем-то)",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Быстро сделаю, что смогу, остальное спишу у кого-нибудь и займусь своими увлечениями или проведу время с друзьями.",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "11",
  "question": "Какие компьютерные игры нравятся?",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Предпочту играм книги, спорт или живое общение",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Гонки",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Аркады",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Танки",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Симуляторы самолётов, поездов и тп",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Стратегии",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Футбол и тп",
    "score": 7
  }
},
{
  "answer": "12",
  "question": "Если собираюсь играть в новую компьютерную игру, собирать какую-то новую игрушку, или конструктор и тп., то",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Постараюсь быстрее начать, а разбираться с управлением буду по ходу дела",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Люблю дотошно поковыряться с инструкцией, разобраться с управлением и только потом начну игру",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "13",
  "question": "Ты",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Девочка",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Мальчик",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "14",
  "question": "В компании друзей ты:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Заводила или лидер (или чувствуете, что могли бы им быть)",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Не лидер, но «душа компании»",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Скорее, больше сам по себе или с кем-то",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "15",
  "question": "Самоощущение (в большей степени):",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Теоретик, Философ, люблю предположения, но не фантазии",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Практик, технарь, только факты",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Творческая личность, гуманитарий",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "16",
  "question": "Родители и учителя:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Прислушиваюсь к их мнению",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Чаще критично отношусь к их мнению или делаю по-своему",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "17",
  "question": "В школе на уроках:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Слушаю всё очень серьёзно, внимательно и записываю",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Быстро всё схватываю, но также быстро могу забыть",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Занимаюсь своими более важными делами",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "18",
  "question": "Школьные оценки:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Если необходимо, могу подделать оценку в дневнике",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Постараюсь утаить плохую",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "У меня хорошие оценки",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "19",
  "question": "В школьном коллективе:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Я прикалываюсь над кем-то",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Чаще надо мной прикалываются☹",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Бывает и так и так",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "20",
  "question": "Внешний вид:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Уделяю пристальное внимание одежде и тому, как выгляжу",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Главное, чтобы одежда была удобная",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Могу одеться как панк, нигилист, гот или эмо",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Перед зеркалом много времени не провожу, но вещи покупаю качественные и симпатичные",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "21",
  "question": "Будущая профессия – часть 1",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Неважно кем, просто хочу много зарабатывать",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "У меня есть точная тяга или склонность к определённой профессии",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Хотелось бы заниматься любимым делом, но пока не уверен каким",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "22",
  "question": "Будущая профессия – часть 2 (если ты на 100% не определился – не стесняйся отметить п.16)",
  "singlechoice": "false",
  "choice1": {
    "id": "Лётчик, Космонавт",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Врач-хирург",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Детский врач, терапевт",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Учитель истории, литературы, ин.языков и тп",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Учитель математики, биологии, астрономии",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Люблю работать с механизмами (механик, инженер)",
    "score": 6
  },
  "choice7": {
    "id": "Военный",
    "score": 7
  },
  "choice8": {
    "id": "Руководитель",
    "score": 8
  },
  "choice9": {
    "id": "Художник",
    "score": 9
  },
  "choice10": {
    "id": "Поэт",
    "score": 10
  },
  "choice11": {
    "id": "Артист театра или кино",
    "score": 11
  },
  "choice12": {
    "id": "Программист",
    "score": 12
  },
  "choice13": {
    "id": "В баре",
    "score": 13
  },
  "choice14": {
    "id": "Спортсмен",
    "score": 14
  },
  "choice15": {
    "id": "Геолог, археолог или близкая вольная профессия",
    "score": 15
  },
  "choice16": {
    "id": "Затрудняюсь с ответом/ничего из предложенного",
    "score": 16
  },
  "choice17": {
    "id": "Полицейский",
    "score": 17
  },
  "choice18": {
    "id": "Учёный физик, математик",
    "score": 18
  },
  "choice19": {
    "id": "Учёный биолог, химик",
    "score": 19
  },
  "choice20": {
    "id": "Водитель",
    "score": 20
  }
},
{
  "answer": "23",
  "question": "Попав в новое легендарное место или город (например, в Нью-Йорк)",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "На твоё мнение будет влиять информация из фильмов, книг, постеров и тп",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Трезвым и критичным взглядом буду смотреть на него, опираясь только на своё впечатление",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Просто увижу новое место",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "24",
  "question": "Достижение цели",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Стараюсь достигнуть поставленной цели, не смотря ни на что, может даже где-то схитрив",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Стараюсь достигнуть поставленной цели, может, не так быстро, но самостоятельно",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Бывает (частенько) отступаю из-за преград (или лени)",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "25",
  "question": "Досуг",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Могу спокойно провести весь день дома, занимаясь какими-то делишками",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Не могу усидеть дома, нужно куда-то бежать, по делам ,гулять, и тп …лишь бы не сидеть дома",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "26",
  "question": "Опять о друзьях-знакомых и родственниках",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Не любите вмешиваться в чужие дела",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Часто лезете со своим мнением или помощью",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "27",
  "question": "По жизни",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Ты чаще просишь совета или помощи",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Стараешься просить только в крайних случаях",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "28",
  "question": "Мироощущение",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Жизнь прекрасна и удивительна!!! бывает чёрная полоса, бывает – белая",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Всё в жизни достигается упорным трудом и старанием",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "29",
  "question": "В рассказах о себе ",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Любишь приукрашивать",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Лукавить и недоговаривать",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Стараюсь говорить правду",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "30",
  "question": "Каких способностей хотел бы добавить?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Хорошую память",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Острый ум",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Искренность",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Настойчивость",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Эгоизма",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Пацифизма",
    "score": 6
  }
},
{
  "answer": "31",
  "question": "Математика 3/7 + 2/7 = ",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Ответил не задумываясь",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Пришлось немного повспоминать",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Математика – не моя сильная сторона",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "32",
  "question": "Друг/подруга одолжил денег и со временем чувствуется, что не может отдать (может, из-за сложных финансовых обстоятельств):",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Дружба-дружбой, но это мои личные деньги! Буду напоминать",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Неловкая ситуация; не стану напоминать, но это меня будет постоянно тревожить",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Отношения важнее; прощу ему долг и скажу ему, чтобы не волновался по этому поводу",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "33",
  "question": "Когда что-то произошло неприятное (провалил экзамен, получил плохую оценку, разрядился мобильник, с тобой плохо поступил друг или подруга….)",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Горюете почему с тобой это произошло, стараешься забыть и ругаешь этот несправедливый Мир",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Пытаюсь разобраться в себе , объяснить причину произошедшего, чтобы не ошибиться в дальнейшем",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "34",
  "question": "Как ты вначале отнесся к информации вокруг COVID-19?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Заволновался за свою семью; вёл себя по-граждански ответственно и следовал всем рекомендациям",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Отнёсся к этому, как к очередному обману Правительства",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Начал изучать научную информацию в интернете, прошёл онлайн курс по иммунологии и вирусологии (для спокойствия); не согласился с методами , предпринятыми правительствами многих стран",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Это заговор Массонов и Бил Гейтса",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "35",
  "question": "Изменилось ли твоё мнение вокруг COVID-19 со временем?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Нет",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Да, немного",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Да, кардинально",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "36",
  "question": "Как ты относишься к религиям",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Я религиозен",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Это сказки",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "«Не в теме», но уважаю мнения людей",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Более шире смотрю на это",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "38",
  "question": "Вы смотрели фильм Матрица? Что думаете?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Переборщили с драками и компьютерными эффектами",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Прикольный боевичок",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Поднимает глобальные вопросы – что есть ЧЕЛОВЕК? И его место в связи со стремительно развивающимися технологиями",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Фильм как фильм, таких много",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "39",
  "question": "Как ты относишься к многообразным теориям заговора, Массонам , теневому Правительству и тп",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Это сказки для детей, чтобы было на кого свалить все проблемы",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Не понимаю о чём идёт речь",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Слышал об этом и склонен доверять (но может не на 100%)",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "40",
  "question": "Как тебе сериалы Теория большого взрыва или Компьютерщики и тп?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Можно посмеяться",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Мотивирующие: Сам захотел стать таким же гиком после просмотра",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Фильм про странных людей",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Не смотрел",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Ничего особенного",
    "score": 5
  }
},
{
  "answer": "43",
  "question": "Смотрел фильм MOVIE43 ?",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Как такой бред можно было показывать в кино?!",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Поржал",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "По-моему,  фильм далеко не такой простой, как кажется…Зачем же тогда там снимались многие известные и уважаемые актёры",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "42",
  "question": "У тебя вдруг случайно появится возможность завладеть безнаказанно чужой вещью, очень ценной и необходимой",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Наверное воспользуюсь случаем, это может быть единственный шанс",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Сделаю, не моргнув",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Сделаю, но совесть будет мучить",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Даже подумать об этом не могу",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "44",
  "question": "Предположим, что у тебя есть очень полный друг (с ленцой и не хочет следить за своим здоровьем), и вы с друзьями сговорились и устроили бы для него «похищение»; «похитители» морили бы его голодом (в разумных пределах) и заставляли физически работать и тп…",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Замечательная идея! Воспользовался бы ею, конечно же, утаив от него, что это наших рук дело.",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Замечательная идея! Воспользовался бы ею, но признался бы, что это наших рук дело.",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Не стал бы этого делать – это его личное дело.",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Не стал бы этого делать  - Хоть я и не безразличен к его здоровью, но он сам должен принять решение, как ему поступать.",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "46",
  "question": "Способность совершить авантюрный или даже безумный поступок",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Сомневаюсь, люблю ровность и баланс",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Я открыт новому",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Ну , если только в команде друзей, и подумаю о последствиях",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "49",
  "question": "Samsung VS Apple",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Samsung",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Apple",
    "score": 2
  }
},
{
  "answer": "50",
  "question": "Общение в компании друзей или знакомых:",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Интересный собеседник; рассказываю разные истории из жизни своей и знакомых, какие-то удивительные факты и события",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Интересный собеседник; могу много рассказать энциклопедической информации ( по истории, географии, про поезда, самолёты и тп),  биографию звёзд, учёных или известных личностей",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Обычный собеседник",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "51",
  "question": "Мораль и совесть!!!",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Считаю себя высокоморальным человеком",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "В наше время – каждый сам за себя",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Стараюсь поступать по совести, но …все мы люди – в жизни всякое бывает",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "52",
  "question": "Темперамент",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Меня невозможно «вывести из себя»",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Меня очень тяжело «вывести из себя», но не исключено",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Могу взорваться",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "53",
  "question": "У тебя есть возможность купить новую машину",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Только Мерс!!!",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "BMW, я ж не пенсионер, люблю стремительный дизайн",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Ауди, люблю чёткость линий и продуманность в мелочах",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Lexus (или Toyota), на первом месте для меня техническая надёжность, чтобы ничего не ломалось",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Tesla",
    "score": 5
  }
},
{
  "answer": "55",
  "question": "Илон Маск",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Кто это? - не слышал о нём / глава Компании",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Это шоумен; в будущем обанкротит инвесторов",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Прогрессивная личность; может, его проекты и никогда не окупятся, но он двигает этот Мир, и ему верят инвесторы",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "54",
  "question": "Переход на автомобили с электродвигателем (или водородным)",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Это больше новомодный пиар, цена дорогая; производство и утилизация аккумуляторов к ним тоже загрязняет атмосферу",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Двумя руками ЗА; будет чистым воздух в городе, меньше шума, а это, следовательно, отразится в лучшую сторону на нашем здоровья",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Не понимаю суть вопроса",
    "score": 3
  }
},
{
  "answer": "56",
  "question": "Уборка квартиры/порядок",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Для меня важно, чтобы всё было идеально чисто и на своём месте, поэтому постоянно понемногу убираюсь",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Очень люблю чистоту, но уборка для меня – это мука, и, частенько, стул или диван служат мне шкафом",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Люблю порядок, убираюсь быстро и по-существу, без фанатизма",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Могу спокойно жить во Вселенском Хаосе, в Мире есть много вещей, которые намного увлекательнее и важнее, чем уборка квартиры.",
    "score": 4
  }
},
{
  "answer": "57",
  "question": "Как ты относишься к школьному образованию",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Очень серьёзно, от этого зависит моё будущее",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Просто учусь, делаю как все, как принято в обществе",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Считаю, что современное школьное образование не соответствуем современным реалиям",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Несмотря на свои недостатки, школа даёт базовые знания по многим предметам, и помогает найти свои индивидуальные способности",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "Школа, это скорее начальная школа жизни",
    "score": 5
  }
},
{
  "answer": "58",
  "question": "Как ты относишься к высшему образованию",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Скорее всего это не для меня, планирую пойти на рабочую специальность",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Хочу окончить ВУЗ, не важно какой, главное, чтобы было высшее образование",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Точно знаю какой ВУЗ и по какой специальности я хочу окончить",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "В наше время оно тоже становится неактуальным, на работу потом устроится сложно, да и большему научиться можно из онлайн курсов",
    "score": 4
  },
  "choice5": {
    "id": "ВУЗ – это статус человека, хочу только в престижный Университет",
    "score": 5
  },
  "choice6": {
    "id": "Это некий обязательный этап, как школа жизни",
    "score": 6
  }
},
{
  "answer": "41",
  "question": "Будущее",
  "singlechoice": "true",
  "choice1": {
    "id": "Хочешь изменить Мир или совершить какое-то открытие или участвовать в большом проекте",
    "score": 1
  },
  "choice2": {
    "id": "Хочу сделать свою жизнь комфортной",
    "score": 2
  },
  "choice3": {
    "id": "Хочу большую семью",
    "score": 3
  },
  "choice4": {
    "id": "Хочу много денег",
    "score": 4
  }
}
]
